連蕭生都樂觀了！！

有冇人過幾日都唔帶口罩？？

仆街啦

燈神

隨時返工播毒攬炒

即係

用行動證明啦

慢慢冇人帶口罩

仆街了

一早唔戴啦

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

世界末日了

永續口罩

完全同意
根本香港人比起十幾年前沙士已經警覺性高咗好多
所以今次一定唔會好多人中招
應該好快可以復課同取消home office

cls

蕭生已經飛左去台灣 緊係樂觀

屌

如果去到二月尾香港確診少過100宗，好多人都會變得樂觀。

每日5單以下都好穩陣啦

因為全民口罩先咁少確診，一除左就多返架啦

嚇死

仲要加埋新確診要知道源頭. 如果有一堆未知源頭, 都仲係好危.

大家得閒禁入去like同睇下蕭生啦

梗係樂觀，有免費口罩。

蕭生點解你要咁做....

好心佢人去咗呆灣就顧下呆灣嘅嘢啦.
日日出嚟柒,聽落有理,實質係on9多,同十九係爭十條街.

佢喺台灣喎

人口要滅絕了

燈力會唔會返黎

佢係台灣安全啦

未戴過。

蕭生係對香港人樂觀

19話台選好難贏...結果英文票數新高.....

唉,蕭生....

暫時都知 所以好安全成日自己嚇自己

燒山唔係移民台灣咩

唔係係話? 我聽到十九話大比數贏, 兩百五十萬票.
不過算鳩數啦,你呢D智商係唔明邊個高邊個低,就算燒山自己都唔知自己衰咩.
十九家下係活躍於美國本土, 聚集咗大批黃面孔精英,個個視佢為翹楚, 阿燒山卻係認呢D黃面孔精英為專家架.你都懵忍嚟.

燒山往死裡燈

玩撚完

中到應一應 不過相反

個數字真係咁？

美國大選前幾日，我一定回帶+binc 佢即trump trump 10講，講到trump 一定落台，美國一定仆街

唉

好多工都冇咗homeoffice啦

冇必要呃你既

rap

燒生對疫情樂觀，但係覺得中國經濟會大仆街喎。

你想唔想佢燈？

準備大爆發

冥間特首

rip

復課復工之後多返人聚集，之後又爆到七彩

推

有咩問題，基於當時知道既資料去分析
果時個個都以為呢個武漢肺炎同 SARS 差唔多
點會估到係生化武器，無病徵無接觸幾秒就傳染到

同埋當時唔知777會用假封關引大陸人入香港.

咁即係仆街啦

得3單

蕭生又中

好正

支那亡國了

一早話咗藥房係最大贏家
未有肺炎已經有盲搶炎

咁先危險